
                      Solo para refrescar: X-Men: Apocalypse es la parte retrospectiva de la franquicia X-Men, después de la Primera Clase de 2011 y los Días del Futuro Pasado de 2014, cuando los mutantes son más jóvenes, y en el caso de la Mística de color azul y cambio de forma de Jennifer Lawrence. más caliente James McEvoy interpreta la versión anterior del Professor X de Patrick Stewart y Michael Fassbender está en el Magneto de Ian McKellen. Pero la pregunta sigue siendo: ¿Está de su lado con el Profesor X que quiere vivir en paz con los humanos o con Magneto, que la mayoría de las veces quiere dejarnos a todos de lado?
        
            